其實熱狗不如索性旗幟鮮明做支共派, 繼續狙擊冇哂政治生命嘅泛民有撚用

以前就話定位做所謂激進派/ 本土派,
俾人踢爆左扮本土就轉去瘋狂狙擊泛民,
去到今時今日本土又唔係激進又唔係,
班泛民接受委任其實都已經玩撚完冇咩好狙擊, 一早俾群眾離棄,
你仲狙乜撚野, 不如索性做支共派算啦DLLM

【民主黨的國際線】 劉慧卿：美國口說幫香港，實際害香港

我地販民仲拖ing你後腳呀